有冇連登仔打飛機對住d精講我是你爸感受父親節的快感

爸爸點解唔要我

睇錯左做對住個仔打飛機射精tim

m到